屌你老味套新宮心計浸老人徐勁到

謝雪心 64
韓馬利 63
呂珊 57
羅霖 52
康華 46
張文慈 46
張慧儀 44
陳煒 44
劉心悠 37
胡定欣 36
周秀娜 32
黃心穎 29

平均年齡
45

痴撚線

一次睇晒60路, 50路, 40路

4字頭個幾個屌打哂全部女

見到個名已經唔想睇

都係既，不過成個陣容老得太誇張

milf

娜姐已經唔係十八廿二啦

竟然有娜姐

最後生果個心穎都接近30

4字頭我屌哂

當年宮心計堆尚宮（定唔記得叫咩）其實都唔係後生啦

核心女主阿佘同楊怡30幾咋喎

用新人又話戲屎擔唔到大旗 用老戲骨又比人屌

咁邊個係主角？

咁今次邊個係 冇睇

胡定欣依家古裝唔得 好老好唔夾

都正常過一班妹妹仔鬥心計

康華正喎

真係好老餅

正呀

周秀娜都有份？😂😂

做咩唔搵我姨去

男角色呢

無聊。根本無野搵野黎講
話明宮廷劇。梗有太后。老宮女之類的
你咁叻都可以搵哂3字以下既黎演
睇下拍到d咩

套劇係咪賣女人口服液

收哂經咁 點懷有龍裔
無仔生點上位

得劉心悠正

娜姐個樣太現代 把聲又老牛

舊果套有惠英紅 仲有米雪同關菊英 陣容吸引啲

樓上慢慢食四十路
我要娜姐一個夠啦

唔好睇tvb啦

羅霖以下果堆都j得過

劉心悠

心悠都37啦？

煒哥

說好話，做好事，存好心

耆齡王仲未入嚟？

支共台有咩討論價值

可能做返妺仔呢
妺仔啱佢

未睇已經覺得嘈

師兄連賓妹都岩？

香港係得番尼D嫁啦, 唔岩咪開YOUTUBE睇韓妹,個個AROUND20

皇上辛苦囉.. 後宮平均 45歲

聞到浸驅風油味

全部都想j

除咗韓馬利同胡定欣
我全部都屌

係未來同馬叮噹

劉三好

胡定欣

古代妃嬪十幾歲就入宮啦

我記得馬𠗕偉

康華

見到餐餐急屎樣就以為好好戲既馬𠗕偉就唔想睇
成撚日珍姐, 珍姐
正一死擦鞋仔

呂珊原來咁後生㗎咋？

見到都唔開胃

三好呢

鮑姐加是但一個

咁王帝食開咩女？

雪心

皇帝d後宮通通都係d明門貴族d豬排入選，3000個入面得幾個係食得既

以前宮廷啲女人咁後生
搵啲老女人去演

要睇翻煲宮心計同公主嫁到好過

當一個城市變成咁，就算幾有錢都冇用

6字頭我要晒

見到黃心穎就唔想睇

又宮廷鬥爭又60路女人
啱晒大台班老餅高層攞嚟打J

依家晚晚都J夏文汐，遲下又要J謝雪心

心姐呻淫把聲

最慘係個皇帝，冇得揀唯有日日扑心穎BB

睇人馬真係亞視永恒

耆靈王最愛劇集

主角係咁姐 後生30下果d通常妹仔做起

睇番個list成班失婚婦人

我想睇劉心悠同娜姐喎

唔好整死佢哋

我只係要曬3字頭既ok ?

四十路

康華 46
張文慈 46
張慧儀 44

呢3個我要哂

得賓穎拉低平均年齡

香港係咪冇晒廿幾歲有料嘅男／女演員

搵胡定欣做女主角已經唔想睇

有就一定有，不過上唔上到位係另一回事

跟機

終於有得J康華

四十路正呀屌

吊成個婦女會

Meme宮廷片

張慧儀

黃心穎古裝真係好怪，好樣衰
個人覺得如果古裝都靚嘅就真係好靚女

呀佘

又可以j心姐

好多太后

點 評 大 台 巨 作 《 深 宮 計 》走 火 入 魔 造 型 ！

米雪同謝雪心演奸角係絕

咩事咁多正評

馬浚偉黎，今次點收契妹

得一個2字頭痴撚線
不過都岩既，出黎做野都知，公司最濕鳩既八婆多數都係中年女人

根本TVB就係搵班老嘢拍劇畀返班老嘢睇
佢嘅target ordinance係屋村師奶退休人士
劇本題材老演員老
我都唔明點解有後生係鐘意睇

究竟呢10年tvb 有冇進步過

梅小青, 馬𠗕偉, 雪雪雪

十年前同今時今日宮廷劇都係同一批演員

正義皇帝

劉心悠 37
胡定欣 36
周秀娜 32
黃心穎 29

呢四個ok

道德皇帝

驅風

最後生個個都廿到尾做皇帝真係陰公

仲有溏心班友

鮑姐呢

方便拍片姐 d女演黎m好得人驚架

我就唔貪心 張慧儀 加 羅霖啦

milf心計

不如估下咁多個角色，CCTVB會恩賜一場強姦戲比佢地。

心悠同煒哥留低 其他全部出去

屌你康華好撚正

好想睇返金枝慾孽

周秀娜同劉心悠要做胡定欣既配角好撚侮辱

真正古皇帝個後宮應該係咁上下，
但係會不斷收幼女，到皇帝老就會有一堆老女人係度

中藥版

屌

羅霖 + 康華 + 張文慈
夠淫

見到都唔想睇